7月29日 打工仔 lunch 現場情況

1100 已經有少量人龍排緊

排咩隊?

排隊買飯？唔洗咁早嘛？

霸位呀

公廁門口開始出現人龍

係時候要報驚話公廁門口有人聚集，要出動防暴曱甴驅散佢哋

聽張建宗講排隊上山食？

多間茶記門口
已經排緊

可能個個玩提早戰術